連登有無光頭仔？可唔可以影你個光頭黎睇下？

係咪要我影龜頭

Gay